派對裡凝望

派對裡凝望 友伴笑臉八個十個
節奏裡搖盪 快樂中感寂寞

有派對去仲想點

望你老母 你個派對得自己一個 望塊鏡？

好平安

工都冇得返，屌

一個人原來都可以盡興？
靜啦屌你

Stayhome

Ok

真 我仲要乞食幾耐

又冇朋友屋企方便，on99聖誕

我下個禮拜先有得去聖誕竟然冇夜晚堂食

靜 聖誕快樂

冇戲睇冇k唱

冰冰

早啲瞓啦

咁早

又如何

你又stayhome?